牠 反對就反對

牠 反對就反對
我都堅決撐下去
明日在元朗大馬路
毫無懼色走過去

誰狂怒 誰攔路
誰話沒反對通知書
齊用力與惡權比賽
還是可比牠多勝一仗

邊間教會

純粹覺得首歌啱用可以改 抛磚引玉姐

元long大媽露

good try

屌你識唔識架

有啲野真係講天份

我好欣賞你有為大家鼓舞士氣嘅心
但你嚿磚真係大到掟死我

技安先唱到